偷呃拐騙定有手有腳拎綜緩更可恥?

偷呃拐騙
拎綜援

窮係最可恥

兩個都可恥，不過前者要take risk後者唔洗
所以我揀後者

駁唔到

風險愈高 傷害力會唔會更高

係香港有幾多人會比人落手落腳偷錢？整係綜緩啦，日日都偷全香港人錢

落手落腳層次太低 大把人穿公司櫃 一野十幾廿萬

相對架啫
偷錢成功既我服 不過都係要拉鳩佢地

某個程度上
後生仔拎綜援都係對個制度嘅控訴
好消極咁講

前者 因為影響到其他人

後者影響全香港

起碼偷呃拐騙要用下腦

如果你偷緊既係廢老們既棺材本呢？

我揀前者

只係影響有交稅果班

偷 起馬係自己用腦出心出力去做先

屌 自膠